\section{Система поддержки принятия решений для управления компетентностным профилем пользователя интеллектуальной образовательной экосистемы}

\ifthenelse{\boolean{abstract}}{
    % Сокращенная версия для доклада/автореферата
    \input{inc/chapter4-system/system-for-abstract}
}{
    % Полная версия для основной работы
    \subsection{Назначение и основные функции системы поддержки принятия решений}

    \subsection{Архитектура системы поддержки принятия решений}

    \subsection{Применение полученных моделей определения компетенций и рекомендательной системы в системе поддержки принятия решений}

    \subsection{Типовые сценарии работы пользователей}

    \subsection{Анализ эффективности применения СППР}
}

\clearpage